今天不買樓，明天更加買唔到

1. 加息，貿易戰消息已經消化左，不會影響樓市
2. 香港地太有錢，雖然收租回報低，但只要樓價日日升便無問題
3. 大部分人月供一萬五千至兩萬五，唔夠錢，最多咪食少餐
4. 仲有父幹同埋高成數按揭，樓價便一定有承托力
5. 2017年升左16%，所以我估2018年會升10%，今天不買，明天便會貴多10%
6. 除左核爆，唸唔到有跌既理由

同意請正評

岩呀 唔買正傻仔 買唔起都係

岩丫

即刻去買先